\chapter*{Popis literature}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Popis literature}
	 	
		
		
		\begin{enumerate}
			
			
			\item  Programsko inženjerstvo, FER ZEMRIS, \url{http://www.fer.hr/predmet/proinz}
			
			\item  Upute za izradu dokumenata u LaTeX-u, \url{https://www.fer.unizg.hr/_download/repository/LaTeX-upute.pdf}
			
			\item  API za geolokaciju, \url{https://nominatim.org/}
			
			\item  Edukacijski materijali Hrvoja Šimića - Izrada REST backenda u Spring Bootu
			
			\item  Angular, \url{https://angular.io/docs}
			
			\item  Heroku, \url{https://devcenter.heroku.com/}
		\end{enumerate}
		
		 